# Solution to task:

Задано масив HEIGHT \* WIDTH, заповнений літерами. Задано масив WORDS зі
словами. Потрібно знайти ті слова, які зустрічаються в масиві з літер в одному з
восьми напрямків: - горизонтально в прямому напрямку - горизонтально в
зворотньому напрямку - вертикально в прямому напрямку - вертикально в
зворотньому напрямку - на (паралельно) головній діагоналі в прямому напрямку -
на (паралельно) побічній діагоналі в зворотньому напрямку - на (паралельно)
головній діагоналі в прямому напрямку - на (паралельно) побічній діагоналі в
зворотньому напрямку

_Наприклад, в матриці:_

```
    [
        ['i', 'y', 'l', 'e'],
        ['f', 'r', 'r', 'h'],
        ['q', 't', 'a', 'c'],
        ['r', 'u', 'n', 'z']
    ]
```

_можна знайти слова 'cat', 'cry', 'run', 'try', але слово 'tree' відсутнє_
